已證實獅鳥出動嗰陣全部左膠都係暴力藍屍同伙

可以先打藍屍引左膠出嚟再一次過全部斷四肢
唔夠時間斷四肢就殺

佢哋嘅垃圾文宣，最終一定會被事實否定

Show Blocked User 分化撚右翼sir日日出動喎

利申狙擊撚